有冇人組隊去英國買樓/地

唔夠錢供住先
先行解決住屋問題接收後進香港難民
順便視察環境搞港資企業自食其力
成為英女王陛下之香港子民

被補左既手足
日日見你地移民post
真係dllm

被捕

坐完監可以去美國同英國
大學生去加拿大
後生去澳紐

我意思係
唔洗日日開post
私下 group
理下佢地感受

手足仲擔心緊時
我地風流？

一早變哂condom

一減香港勞動力、貿易市場、GDP、消費、投資、稅收、樓價
二走資走人創新創富能力下跌
三只剩新移民接手，青黃不接社會崩潰

呢啲先可以影響社會

一減香港勞動力、貿易市場、GDP、消費、投資、稅收、樓價
二走資走人創新創富能力下跌
三只剩新移民接手，青黃不接社會崩潰

仲可以發展英國建立逃生圈互相支援